[求解答]點解大陸有和牛同黑豬肉唔食，係都要食果子狸？

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

想知係大陸豬加牛有無14億隻

點解有女人唔屌屌騾仔hi一樣道理

你都唔閪識既

食蟲添 好多人造蝗食蠍子片

壯陽補身

野味啩

食得野味都不外乎：
強身健體
滋陰養顏
延年益壽
行氣活血
健脾益氣
補腎補肝
乜乜柒柒

食牛會有毒所以唔會食太多

但屌騾仔西我可以理解

如果有人工養殖既果子狸, 算唔算野味

算。不是一般指的家畜。

因為背脊向天嘅都可以食

唔睇名會以為係亞視補家政

願聞其詳

有，啱啱好加埋14億隻

一話壯陽就會狗衝去食